點解IG咁多女仔鬼ACCT加我?

係咪想攞我料？
利申: PRIVATE

我入到嚟

仲要冇common followers

想同你做愛

你follow咗咩女ac

識果D先FOLLOW

見同你有緣份，介紹一隻前途無限嘅股票俾你⋯⋯

咪即係微信妹

似係想攞我料多D

Sor 呢條先啱